[孤獨JJ] 中秋大餐分享+搵人打機

好細個已經冇晒親戚，之後變埋單親家庭。
其實都咁多年應該一早就慣。
但係今日老豆番工前扔低左d 錢叫我食餐好，一出街見到全部餐廳都一家人齊齊整整食飯， 我都係番屋企煮飯食算

有冇人同我一樣都係自己一個過， 不如一齊打下機kill time

出街做個運動放鬆下心情先， 希望9點半番黎有人理我

巴打係邊頭呀

我又係同老豆相依為命喎

元朗， 行到一半仲要落雨 連個天都唔鐘意我

返Shift

打開雪櫃發現個蛋糕， 原來今日係我生日

返工中 放工都係自己一個對住四面牆

hbd巴打

上黎叫春

打機上連登

有時叫一叫會舒服d

有冇諗過主動識多啲朋友？

生日快樂呀巴打
外國jj已習慣

你不是一個人

巴打生日快樂呀

中學畢業後都係hi bye frd

外國成堆香港人一齊玩唔會仲frd 咩

你都中秋快樂